有冇諗過點解d狗越黎越癲?

我覺得係因為好多輿論都係批評d狗, 尤其元朗單野之後, 連其他紀律部隊同政府部門都表態, 依家就搵d平民黎發泄。

經過27号同28号, 大家都見到d狗唔係想驅散d平民, 係想現場圍打同圍捕d人, 同埋到各主要車站抄身分證搜身拘捕。

既然佢地因輿論而生壓力, 應該繼續各地幫佢地宣揚, 等佢地壓力爆煲, 好過一直同班狗硬碰硬, 大家be water留有用之軀。

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝 衝出困局
形象似義勇軍(crusade)般英勇
但結果有沒有停戰的溝通?(訴求？)
如戴著面具(mask)去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆(不屈？)
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅(憤怒？)
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷著理想那怕痛(revolution)

光復香港 時代革命

號
号

号你老母

号？號？

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。